所有食煙既人我屌你老母

屌你老母 屌埋祖宗十八代

屌你老母 屌埋你老豆

特別係一路行一路食既撚樣

自私到仆街 你一個人食 後面幾十人聞撚晒你d煙

真係呢d自私行動好撚低質

一個食煙行為以為睇出你人格

你食埋一份咪得

真係好撚臭 ...

btw , 電子煙係咪無煙臭味 ?

屌你老母 屌埋你老豆

特別係一路行一路食既撚樣

自私到仆街 你一個人食 後面幾十人聞撚晒你d煙

真係呢d自私行動好撚低質

一個食煙行為已經睇出你人格

我屌埋你老母添

特登行佢地前面放屁
無屁都用手大動作咁撥

睇下隻電子煙係咩口味
見過人係街被人噴到成個雲層係頭頂

係唔臭 但呼出黎既煙都會影響人

啲煙鏟唔撚知醜架屌

所有食煙既人我屌你老母

企定食個d我就無乜所謂
一路行一路噴個d正仆街 快撚d死

其實食煙明知對身體唔好點解仲要食 食煙比到d咩正面影響比你？

最撚慘係屋企樓下食煙，夜晚訓教都唔知吸幾多二手煙屌你老母

煙油果隻咪好大煙
依家好多人食隻IQOS果類其實都無煙同味留係到 日本見過D吸煙室分開兩邊一邊係隻電子煙
不過香港政府唔比入口 買彈好似買毒品咁

呢啲留俾狗屌算啦

講得好，之前見到個post 話好難戒煙，我屌你老母啊，街邊食你二手煙嗰啲點？

你返屋企食食到火災都無人理你啦

想表達咩？

歡迎煙剷入黎挑機

你老母都係俾狗屌緊wor

食煙狗呢？

幾多人屌鳩我

你老母都係